［爭照抗 疫照防］唔好俾藍絲播毒呀

邪念白 良知黑
病毒懶理 只需要靠近企
哪管你 高級 高等 高峰會 也該死
是以有班 醫生與護士 求封關的勇氣
做了罷了 盡了力了 求換你勇武的分秒

_____________________________________
投票好 咩都好
都盡量喺可行範圍留意衛星
我識嘅醫護都好愛你地

衛生